現實其實好多新入職警犬都唔敢同人講佢地係狗

因為佢地都有自知知名 出黎呃2啖飯仔食

都係果句唔好侮辱狗隻

對唔住 諗唔到咩形容詞了

自稱做紀律部隊，又冇講清楚入境，海關定消防嘅，十成九都係警狗啦

大把入境海關懲教話自己係紀律部隊搏人地以為佢係警察

新手上路第一件事建議打飛機特落人地對鞋練等

呢家真係多人講自已係紀律部隊

現實係棋靈王都唔敢同人講佢鐘意鮑姐